岩岩食晏個陣唔小心柒咗一野

本身想嗌凍奶茶
又驚夜晚訓唔著
就轉口嗌凍檸水
點知口快快講咗「唔該一杯凍奶水」
個阿姐都嚇咗一跳

閱

阿姐 正諗住 即製俾你

印仔又然

叫定延俾你

好彩唔係凍撚水

我都試過
不過有少少唔同

本身想嗌凍奶茶
又驚夜晚訓唔著
就轉口嗌凍檸水
點知口快快講咗「唔該一杯凍檸茶」
唔知點解個阿姐無嚇一跳

我聽到 原來個毒能係你黎..

印仔食咩

即刻叫佢加多隻蛋

奶水

丫屌 𡃁仔識食喎
阿姐我當年靚絕牛池灣

老細買唔買Airpods pro

奶水好過撚水

定延唔夠奶水俾你?

肯定做咗衰野驚夜晚訓唔著

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

屌你定母

哪有錢你老母

呢個好笑

原來印度巴真人係咁嘅樣